Hd year 1 搵啲咩工好？

窮L想返下工搵錢但又唔知返咩好
想番啲可以學到野嘅
但係唔想飲食業
有冇巴打絲打可以推介？

20歲 而家讀緊hd year1
翻過迪迪尼
地產(Promote文書seller helper)
西式餐廳
Cafe
Freelance
收銀
書展

定係修心養性讀書算

繼續迪迪尼pt算啦

Hd 咩科

迪迪尼pt返fandb年頭已經無做
呢排個市唔好 識嘅迪迪尼pt朋友好多俾人炒左
都有諗過下㗎

幼教

咁一係去做pt sales啦
我見好多比較大型都keep住有請
u記，bossini等等....

中學嗰時修Va
旅款
Fdyj
-日文
-日研
-marketing
DSE失手走後門上HD
有時返下私人話班代課老師《 幾個月一堂

Mark低先
唔該你
但係聽聞返呢啲鋪頭可能每日都唔同地區？

咁就唔清楚了
見工個陣再問清楚啦

Cuscs?

Ou學店

LM

讀幼教 你會忙到訓教時間都無 仲念番工？
我養你啦

唉
屋企問題無得申請資助
想儲d＄同朋友搬出來夾租